請問香港法院有無得DQ黨安法？

如題，有無憲制方法可以令到條黨安法違憲？

梗係冇啦 佢係直接寫入基本法附件三
唔係行政機關執法問題

冇。佢完全架空哂香港任何權力機關。
附件三入面嘅法律條文定義為全國性法律，正係得中央有say，香港係硬食的。

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動